{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_088947",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "어버트피"
    },
    "text": "アバトピーは、マシンなしで手作りのコーヒーや飲み物、デザートで有名なカフェです。 アバトピーならではのバリエーションと良い材料を使って作られたデザートを味わうことができます。 近くには安養3洞の路上公営駐車場または三徳公園公営駐車場があります。 特に三徳公園の駐車場が一番安く、駐車券は提供されません。 ドリンクやデザートをテイクアウトするときは、タンブラーや密閉容器を持参すると10パーセントオフになります。 アバトピには、ワインバーのアバトピビーノも併設されています。 ここでは80種類以上のナチュラルワインとスモールディッシュを楽しむことができ、ボトルやグラスワイン、ボトルのテイクアウトも可能です。 アバトピーは毎日12:00~22:00まで営業しており、月曜日は休みです。 様々なメニューがあり、価格はフィルターコーヒーが4,500ウォンから始まり、バスクチーズケーキが7,000ウォンまで様々です。 フィナンシェ、クッキー、ケーキなど様々なデザートやコーヒー、お茶などのドリンクもご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "アバトピーはどんなカフェですか？",
            "answer": "アバトピーは、マシンなしで手作りのコーヒーや飲み物、デザートで有名なカフェです。"
        },
        {
            "question": "アバトピーの特徴は何ですか？",
            "answer": "アバトピーならではのバリエーションと良い材料を使って作られたデザートを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "アバトピーの近くには駐車場はありますか？",
            "answer": "アバトピーの近くには安養3洞の路上公営駐車場または三徳公園公営駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "三徳公園の駐車場の特徴はありますか？",
            "answer": "三徳公園の駐車場が一番安く、駐車券は提供されません。"
        },
        {
            "question": "アバトピーでテイクアウトする時の特典はありますか？",
            "answer": "ドリンクやデザートをテイクアウトするときは、タンブラーや密閉容器を持参すると10パーセントオフになります。"
        },
        {
            "question": "アバトピーには他の施設もありますか？",
            "answer": "アバトピーには、ワインバーのアバトピビーノも併設されています。"
        },
        {
            "question": "アバトピビーノでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "アバトピビーノでは80種類以上のナチュラルワインとスモールディッシュを楽しむことができ、ボトルやグラスワイン、ボトルのテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "アバトピーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アバトピーは毎日12:00~22:00まで営業しており、月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "アバトピーの料金はどのくらいですか？",
            "answer": "アバトピーでは様々なメニューがあり、価格はフィルターコーヒーが4,500ウォンから始まり、バスクチーズケーキが7,000ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "アバトピーではどんなデザートやドリンクがありますか？",
            "answer": "アバトピーではフィナンシェ、クッキー、ケーキなど様々なデザートやコーヒー、お茶などのドリンクもご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 492
    }
}